點解英超根本唔勁 仲要叫人黎英超證明自己

英超第二比西甲中游踢出局 車狗比人掃3粒 熱刺比人反cup
5隊入16強竟然淨2隊 相反西甲3隊16強全部出線 仲要近年四強點都有隊西甲 應該係叫人黎西甲證明自己而唔係去英超啊 醒喇

西甲晉級係正常
英超廢，出局合理
帶到英超晉級咪證明到自己囉

read.

我地英超勝在平均

但係鏝狗lead住10幾分
平均地廢

英超賽程多
經常一週兩賽

咁咪唔好踢囉
成日攞黎做藉口

因為史篤城先係最勁

仲話英超盛世

最多人睇 西甲點勁啲人咪又係淨睇蝗疤

因為最多人睇就要人黎證明

成堆爛仔一味靠粗野攔截就話自己聯賽防守較好 成日打飛機話尼馬美斯去英超實斷腳,緊係斷啦,班後防咁茅柴,一定畀佢地撚到惱羞成怒

因為球證夠西
d粗野攔截好多都唔吹

ching sick ball

你睇下迪布尼比人點剷

點解要英超唔可以係法意甲球隊 成日要人黎英超證明 根本無人想黎啲低流球隊 同埋好多英超球員個個夢想都係皇巴拜 世三古天奴 根本證明到自己實力就要係皇巴拜哩啲上流球隊度踢波

曼聯出名過拜狗啦
拜狗除左做免簽乞衣仲識乜

冇踏腳石就一步登天容乜易bust

我怕美斯去英超唔係比人踢斷腳 而係撚到英超班垃圾後衛好似賓捷安同丹恩咁比人撚到收咧

喺西甲被人鏟波都唔驚 成日都撚到對面波都掂唔到
重話踢斷腳 笑死人咩 人地以為你係度磨地炸

明明西甲果班仲撚狼死

咁撚勁點解十六強得三隊入到呀

駁唔到

係英超太chur 賽程密無抖冬 仲有快車
競爭太大 各隊實力無差咁遠 無真正弱隊 場場都要100%打
前四收益大 歐聯出左線十六強後收益唔差得遠 寧願專注聯賽爭前四
此消彼長

都未計皇巴呢啲marketing value高嘅經常性有uefa球證照注

咁認真做咩
事實係美斯真係冇踢過其他聯賽

咁點解要出去證明自己

你同開post問世三仲係咪世界第三條直必腸有咩分別 ？

對住啲傻鳩就唔使認真啦

西超>英超>西甲

上年得一隊入到八強

英超咁撚勁點解得2隊進到級 仲要有兩隊英超俾西甲隊淘汰

仲要近幾年都有3隊西甲入8強 英超呢？

洗鬼去英超 派個山狗黎都玩曬

下年又可以跟住三隊西甲呢個trend all in

英超最強係般尼，實打到你皇巴拜喊住走

西超>西甲>獌超>英超

咁洗乜去英超,我去法甲,德甲,意甲 唔好既?

英超 勁又唔係勁 廢又廢唔曬

英超隊用翻當年成篤屎套高波打法打歐聯既，點都好過近六、七年既成績

一句收樓主皮

係二線球隊都踢到風山水起先叫成功 係勁隊有人餵比你食梗係易

其實叫人去英超證明自己只係蝗狗挑剔美斯而且呃自己既藉口 事實係美斯去到邊個聯賽邊隊都可以昇華成隊既實力 相反朗去到一隊無人餵到波俾佢既球員只會變成一個禁區大傻仔

13-14，16強對手

加拉塔沙雷，奧林比亞高斯

15-16

基輔戴拿模

16-17
西維爾

17-18

巴素利，波圖

屌你老味，入得八強嗰幾年，全撚部靚簽

收咩皮 咁反正都要去廢隊點解要去英超唔去其他聯賽證明？證明班英奴撚眼入面只有英超 覺得英超先能夠證明自己

英超睇黎要搵弱隊黎證明自己

因為證明自己只係用黎講佢冇踢過其他聯賽
所以叫你唔洗咁認真

英超證明唔係反美斯同牙朗fans講咩
又關英超fans事

有無蝗狗出黎講兩句？

真

因為英超比賽時間香港易睇到咋
唔係搵鬼睇咩

成日話英超競爭大,笑死人

仲有隊歐聯球隊對曼城未踢完就投降

好波，咁都拉到黎講

去英超證明自己唔係當年cold rainy day 對stoke果個gag出黎嫁咩

事實怕咩講

你話係咪係

save咗呢個post等利記拎完歐聯bin撚到樓主唔敢再入波台

大細哨都係不同聯賽拎過盃, 完

如果搬成隊巴塞去英超
分分鐘傷曬都未天光
樓主咁樣就叫分析

西德意最top係勁過英超最top個堆
但係見d撚屌吹撚到西德意護級個堆都夠打英超屌top個堆就真係人唔笑狗都吠

利記拎冠軍我唔入波台 利記拎唔到冠軍你退出波台

咁n ben退硬架喎

ok deal

香港人世界第一
英超最多香港人睇
簡單LOGIC

當年阿朗係曼連又係等餵
盲反都咪撚咁離譜

領隊問題多啲

留力 FA cup 唔好

去英超就要証明贏FA cup 棄歐聯呢啲低級盃賽

去完鍠都轉型啦

西甲再好波都無人睇，呢個係事實

最衰紐記冇炒肥賓，唔係part time 黎利教歐聯，賓真係放心比佢打巴 皇 祖，拜就留番比廢中啦

搵隊排下半版既愛斯賓奴唔會廢得過上半版既般尼

般尼主場般尼贏面大
愛字頭主場愛字頭贏面大

甘賓尼講架嘛
後來成為左meme

講真西甲球隊唔止歐聯
你睇返佢地就算打歐霸 以至前身歐協
都有一定說服力

以前基達菲係歐協盃禁住拜仁打
仲有畢包屌打曼
仲未計切爾達 奧沙 愛斯 艾拉維斯出到去歐戰唔會太失禮

可能人地連阿朗踢過曼聯都唔知

早幾日贏完stoke, kdb 都抽水

仲有人叫人去英超證明自己嫁咩?